各位聽日繼續返工啦

經歷完國教同雨革 再到依加仲有成班人支持曾
大家仲覺得真普選有用咩 你地唔係諗住到時真係可以選到自己想要既人？ 如果得個班建制派就唔會選到立法會啦
去到依刻我只係希望可以快d儲夠錢上車 做過離地中產算 民主唔會輪到我地有得玩